如果你見到 你會唔會執？

執左佢拎去放又或者執左上黎先算
覺得好污糟。有潔癖。我唔會掂佢

拎完你放係邊 你會唔會禁下部電話？

唔執咁點 由佢係度？

叫左清潔姐姐處理